★有冇看更撚見過死屍？（跳樓/後梯）

有冇陰影

倉----見過毒蟲（不知名）

看更--見過跳樓

所以唔會再選呢d工種

零晨巡樓 見過一個暈低左 幫佢call 白車 點知原來都斷左氣

成日會形住

做倉自從見過毒蟲後，成日形住每一箱伸手入去都會有蟲咬，差d黐線

I.我唔係看更，不過見過有個塊面紫哂色嘅阿叔坐左係管理處提供嘅櫈，佢隔離有個女人係咁喊。

II. 搬左新屋無耐對面大廈有人跳樓。我住頂樓，夜晚成日凝住佢係對面大廈望過嚟。